［突發］灣仔警總好多人

八號波 不如黎一個突擊
14:30灣仔警總集結
追究黑警一家
追究721

八號波又大雨 睇你仲用咩催淚彈
我地香港人八號波怕什麼

14:30警總
風雨同路 繼續屌popo

take a rest

麻

請大家停止回post

ok
樓主去先
我地後join

念清楚用意先
八號波都唔可以比狗仔休息